【突發】金鐘有義士發言，激動人心！

連登仔睇完開頭義士發言有咩感想？

話就話兄弟爬山各自努力，但係一有激烈d既行動建議，就好似條片咁以數量overwhelm人

其實大多數既人，無論咩社會都係咁，西瓜靠大邊，佢地充其量只會遊下行，入下錢俾政黨

再熱心d會企係度包圍現場已經係少數，真正會衝鋒陷陣既係好少數，而佢地先係最有資格點樣行動，因為成本係佢地承受而唔係所謂民意花生友

最後我想講既係，好似條片咁講，革命係要用血同汗付出，唔好太樂觀地認為叫口號同和平就可以取得勝利

唔配有

推
早幾日都有聽番
有d位仲係講得好中

屌你老母, 邊撚過話搞

屌你老母! 邊撚個得閒同你搞革命
屌你個閪帶個口罩加兩支水搞革命
分化狗唔好係度搞搞震啦～ 仆街你個冚家鈴怕唔怕比阿媽個閪吸番入去㗎！
我同你講香港人係反惡法! 要求徹回修訂逃犯條例! 革你老母! 香港人手無串鐵, 跟本冇本事反中國共產黨, 我地目的係維護香港嘅自由法治，維護香港係國際嘅地位!

你啲咁嘅仆家冚家剷！ 有我係度篤7爆你! 你唔洗旨意搞分化, 唔洗旨意屈香港市民搞港毒!

其實點解到依家仲會有人咁天真，覺得和平遊行坐喺度上網鬧幾句個政府就會聽

示威只適用於民主政府，我地對付果個係極權啊

歷史上所有自由同民主都係靠不斷流血犧牲換返黎。冇呢個覺悟，就唔配擁有呢啲幸福。

你係咪帶隊先? 唔係就收爹

咁咪唔配有囉，inconvenient truth ，不願面對

唔會帶隊打交，但會衝，你明唔明個分別喺邊

Sad but true
香港人

明! 人同鬼

又提起D傷心往事
五年過去 中共滲透更甚
香港政府亦比以前更強硬
警察既裝備同部署都有好大進步
主流傳媒亦被控制
佢地檯底下做過好多功課
相比我地 雖然都有進步
但係拍埋一齊黎比較就真係太不足
尤其五年前既歌擺係而家既情況 竟然仲有咁多地方套得返落黎

歷史在重演